{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023013000113/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "베이직 라운드넥 니트 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのラウンドネックニット商品(SS23 / 423251FY1A)は低い活用度とすっきりとしたデザインとなっています。 この製品はカジュアルな組織でも目立ち、単独で着たりアウターの中のインナーとして活用しやすいアイテムです。 表地はアクリルで100%製作されており、洗濯方法はドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦により伝線現象が発生することもあるので注意が必要です。 不要な摩擦を避けるため、バッグの着用などに注意する必要があります。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、毛のような付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質に合わせて気をつけなければならず、熱気に近づけておくとできず、水洗いの際に潜在的に収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。白系の製品に色移りすることもありますので着用の際はご注意ください。 敏感な肌との接触時、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管することをお勧めします。 消費者の不注意によって製品の損傷が発生した場合、補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この8 secondsのラウンドネックニット商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何で作られていますか？",
            "answer": "表地はアクリルで100%製作されています。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのように着用することができますか？",
            "answer": "単独で着たり、アウターの中のインナーとして活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような場面で活用できますか？",
            "answer": "カジュアルな組織でも目立ち、様々なシーンで活躍することができます。"
        },
        {
            "question": "このニットに注意すべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので注意し、外部摩擦により伝線現象が発生することもあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯時に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "ファスナーやボタンなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような状況で変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。また、白系の製品に色移りすることもありますので着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材による皮膚アレルギーが起こる可能性はありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に合わせて気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような場所で保管すると良いですか？",
            "answer": "長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このニットは消費者の不注意によって損傷することがありますか？",
            "answer": "はい、消費者の不注意によって製品の損傷が発生した場合は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 478
    }
}